奇妙電視播Pokemon 改名為垃圾寶可夢

奇妙電視我屌你老母

佢無計嫁喎 要播就一定要跟返

係代理要求，電視台冇權決定，好似當天叮噹改做多啦A夢咁。

精靈寶可夢好聽好多

死番大陸啦

乜都跟大陸西，DLLM

所以最好就係唔播
雖然日方堅決要將改譯名﹐但係連垃圾TVB都因為咁唔買PKM
奇妙電視真係玩撚死自己

唔知點樣叫比卡超🤔

最好就英文/日文

皮卡丘

屌

回帶

消息指TVB因譯名問題放棄買新一輯寵物小精靈

香港咁細，統一左無端端做咩要就你比卡超姐，統一pm中文翻譯個team人仲好似得兩個人係香港人添

一浸大陸除，就算唔係大陸用開，都唔好啦，可咩姐可
大陸入面有其他人一早登記哂寵物小精靈神奇寶貝口袋妖怪，所以任天堂唔用得，姐係連大陸人都唔hau呢個名
如果連呢個都登記埋就可以改過個好d啦

熱狗會唔會去奇妙示威?

任地獄眼中用繁中既地方只有台灣
香港wfc🤷🏻‍♂️

電視台有權決定唔播 tvb咪因為咁冇再買囉

咁佢又冇迫你睇，就算香港冇電視台播，都唔會影響個譯名。

垃圾 tvb都不如

想睇

但佢播你又有幾可會睇？
佢既target audience唔係淨係喺我地呢一代人到
你覺得你啲仔第時會叫皮卡丘定比卡超？
你呀爸呀媽叫叮噹定多啦A夢？

香港人最撚無骨氣架啦

話佢玩死自己會唔會諗多左

五毛狗 十卜Ching 死全家

自從小智變成弱智之後已經無興趣睇

不過莉莉艾好正

統一係最能戇鳩

其實佢可以用返英文叫香港人應該仲冇咁反感

其實幾好睇
唔一定下下要型既

你知唔知個問題係邊姐, 你唔睇唔代表d細佬仔唔睇 遲d通街都叫皮卡丘你話有冇問題?

繼續俾錢支持買呢套卡通片本身就已經係罪！
理得理有冇用返原本的譯名，都應該杯葛！

咪撚再用多啦a夢做例子好無

人地啱音

TVB就醒水
唔買嚟播
又慳錢又唔會俾人插

寶你老母可以發夢
去啦皮卡丘

屌 我連佢個台都未收到

有線收皮啦

之前講過官方活動唔會叫，亦唔會要求主持叫皮卡丘，會叫Pikachu

same

還我曉擊霸！

咁佢就咪撚改啦，1999

任記搞成咁 想落台都難囉

我諗小智個樣大鑊過譯名

多啦a夢叫法係原作者遺願
垃圾寶可夢憑咩同人比

似因為啲game嘅漢化問題佢唔想煩先咁搞
但中文翻譯一樣之下只將啲名對照返嚟轉換應該一啲難度都冇
完全唔明佢做乜撚，仲係90年代咩

咪係 同埋老任根本don't give a shit
香港人把自己看得那麼高

啱啱專登掃多次都無

之前game宣傳叫精靈pokemon 特登唔用中文 斬腳指

本身奇妙個台已經冇咩好睇，夜晚成日都係泡菜支那劇
仲要咁冇骨氣買寶可夢返嚟播

官網check下有冇覆蓋
如果有應該都裝好晒